到底當年蕉峰有冇食到柏G

發夢果陣有朋友同我講見到個男既去左個女度過夜

佢就爽 有得屌柏G

黃g phone 應該無